含撚派：選個冇咁差既就得啦！

唔怪得咁多人吹奏鄧小平同習大大啦，毛澤東殺最多人，鄧小平都係64殺左D姐，習大大而家黎計殺得最少，揀個冇咁壞既

淨係識負評

乜雜種係爭贏咗鄧小平同毛澤東先做到國家主席

中國華人民共和國最偉大領導人選舉

趙紫陽同胡耀邦不在考慮之列，因為冇得贏